點解lihkg有咁多盲目崇日撚

之前個日治香港post真係睇到呆曬 竟然連日治香港都吹捧

利申冇睇 呢度啲人係比較唔正常 見慣了

咪就係

佢地現實難搵到同類人, 成班毒撚咪向連登/高登圍下爐囉

高登少咩？

呢個post 已經有兩件盲目崇日撚

Sorr9y
先搵打手開鳩post
再借題屌晒連登
呢招支那五毛狗一早用過
冇用架
而且
日治時期又真係同支治時期差唔多

咪臭係
咁撚樣含日狗條撚
唔死都冇撚用

祟日撚咪又係流住我地中國人既血

哩個post入面出現兩個show blocked user
咩意思自己諗
兩個都改左名

你唔屌鳩人盲反支那？
我係崇日呀吹撚漲？
總之鐘意就鐘意，唔鐘意就唔鐘意
咁撚多廢話

學19話齋
崇日嚴格黎講係叫做崇優

成個亞洲係得日本可以用優秀黎形容

你依家崇日崇優冇問題
但你崇日治果陣就on9
利申讀history

崇日治係on9
但係如果仇日其實一樣on9

你既然讀歷史
諗下日本同美國既關係
你就明點解日本係亞洲係領先其他人一個層次

到底話連登d人唔正常既人現實又係乜野人

agger 自己鍾意日本但都無班崇日撚咁癲

本身對日本唔憎唔鐘意 連登班崇日撚成日開post吹奏日本 個個台都有 好撚反感

崇日就係欣賞日本依個國家既文化修養 科技水平 軟實力
剩係講相機都冇一個國家夠日本砌
同埋佢d野完全迎合到我既口味 咁我崇好正常姐

今鋪潮撐樓豬

要改名咁折墮,
可能呢邊無admin會無限賣acc比班打手

引晒啲弱智崇日撚出黎
一次過block 晒
樓主高招

利申：理性崇日

關你撚事

做咗廿年人，聽唔少日本嘢
我知日本係一個科技同文化好強嘅國家
同時又係一個人口老化，開始多政策問題，後生冇咩希望以至政治冷感，偏向老人嘅敬畏文化，後生難捱，職場文化捱頂，老而不唔洗錢。表面風光，但做後生嘅會覺得難頂嘅國家。
對我嚟講我睇個人主義重過生活安唔安穩（其實香港有錢就安穩啦），所以香港住點都好過日本

日本依啲都係睇同買佢嘢好啦

男人崇日，女人崇洋，好似係

崇日撚只係葉公好龍 日本啲廢老除時仲大jer過香港果啲

我都崇洋，東方文化真係算吧啦
知多少少都知日本後生仔都崇洋唔崇自己，就係因為頂唔順日本嗰啲中古嘅文化，太大壓力
你諗下，日本有咁多傳統嘅文化都係出到咁嘅程度，如果跟歐美嘅個人主義不知會幾成功，起碼唔洗過勞死先啦

根本就係一班假膠/五毛/韓狗特登開post搏人屌日本

日本工作有一點好過香港，
若果你唔憂無米唔介意無咁高人工，
你可以做創意工業。
香港？你老豆夠錢養你成世，
你唔使番office做自己喜歡既工作都夠生活，但香港你有條件都無得俾你做
香港既單一產業係世界僅有，呢點好難搵到城市差過香港

我崇就算
住日本真係咪撚搞我

香港唔係冇得做
只係你真係要唔憂米囉
日本人嘅「創意工業」咪又係一個勞動工作
你話美國就話啫，壓力大過你想像好多㗎
你係香港你有錢做乜都得啦，你要話唔憂米嘅根本出本冇人買嘅漫畫，出張冇人買嘅唱片都係噉啦

so

崇日撚快撚d返日本奶主子屎眼
跟住俾狗屌埋老母啦

我都係
日本適合去旅行但唔適合工作同居住，壓力大到爆
btw崇日治真係好on9

睇返隔離個post真係越後越恐怖班友
打撚晒冷震

又係D 未感受過人講你又講既傻撚
你去日本打過工? 你感受過日本返工壓力?
唔講仲以為你係日本打過長工

其實你係咪以為唔會有香港人去過日本做長工？

同埋洗撚打過工咩
去日本旅行過見到d sales waiter全部都笑到四萬咁口又鞠晒躬又盛
望到都覺得大壓力啦

我淨係知A B AB 同 O型血架咋
定係你想講基因呀？
小學冇教你中國係多民族國家咩？

好撚癲呀屌

不崇日就係支那狗，連登好癲，我崇日但我

但我更祟漢文化 我態度係，中國文化博大精深關現代蝗乜事？ 中共係殘害真正漢文化既兇手

好on9點撚解一堆人要將漢文化同中共扯上關係 屌你認中共既蝗係漢人ja